/* 地址 */
"Address" = "店鋪地址";

/* 品牌 */
"Band" = "品牌";

/* 預訂時間 */
"Booking Time" = "預訂時間";

/* 卡號 */
"CardNo" = "會員卡號";

/* 已確認 */
"Confirmed" = "已確認";

/* 已過期 */
"Expired" = "已过期";

/* 引導頁-頭部1 */
"Fill in simple information" = "填寫簡單信息";

/* 發現 */
"Find" = "發現";

/* 主頁 */
"Home" = "主頁";

/* 引導頁-底部3 */
"Integral Mall" = "積分商城";

/* 引導頁-頭部3 */
"Integral courtesy" = "積分禮遇";

/* 密碼錯誤提示語 */
"Login failed" = "登陸失敗";

/* 接口請求失敗提示語 */
"Request failed please check the network" = "請求失敗,請檢查網絡";

/* 商城 */
"Mall" = "商城";

/* 我的 */
"Me" = "我的";

/* 引導頁-底部1 */
"Membership registration" = "會員註冊";

/* 引導頁-底部2 */
"More offers" = "更多優惠";

/* 位數 */
"Person" = "預訂位數";

/* 引導頁-頭部2 */
"Receive offers" = "接收優惠訊息";

/* 備註 */
"Remark" = "備註信息";

/* 預留食品 */
"Reserved food" = "預留食品";

/* 全稱 */
"Shop Name" = "店鋪名稱";

/* 電話 */
"Tel No." = "店鋪電話";

/* 至 */
"To" = "至";

/* 未用 */
"Unuse" = "未用";

/* 已用 */
"Used" = "已用";

/* 有效期 */
"Valid period" = "有效期";

/* 待確認 */
"Waiting for confirmation" = "待確認";

/* 已讀 */
"read" = "已讀";

/* 訂座狀態 */
"status" = "訂座狀態";

/* 未讀 */
"unread" = "未讀";

